多唔多人揸住1個或以上 bitcoin??

On9 成個Bitcoin買野點找錢

Bitcoin都有分size嫁囉
佢會找返啲細既Bitcoin比你